應該要播片俾警二代睇吧！

應該要播片俾警二代睇吧！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

將片打哂格仔

之後加英文字幕

扮哂外國咁....

之後分享比警2代睇.....

話你睇... 外國就會咁樣打死人

好慘...... 警2代和應個陣

再比個真相佢睇....

係佢老豆

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳